有無人知書展D書同旺角D樓上書店,平幾多?

係咪書展買書最平

書展點會平租都貴啦

上年嘅書展.... 係出邊

咁係咪旺角D書店已經係最平?

?

推呀

上網買

睇吓你搵咩書囉